【突發】觀塘嘅百里香俾我買咗

今日經過一間係觀塘嘅街市 見到有得買百里香 就同老細買左幾條 今晚煎牛扒用

叻喇叻喇

On9無藥醫

哦

中立非老闆

屌 又有呢d post 樓主係咪印度仔分身

定係百里香請咗新打手

In the thyme, we are one.

轉account喇 傻閪

想逼印度仔認係老闆?

真心膠？

打非中

夠喇印度仔，唔好再開分身